［突發］侵侵原來一啲都唔鐘意連登仔

不過你唔鐘意我地都好
我地都會繼續奶你袋底
繼續信你亂噏又冇證據嘅obamagate㗎

“I don’t hate Donald,” the radio host said on Tuesday. “I hate you voting for him, for not having intelligence.”

咁我地無value係咁嫁啦

冇value定冇智商？
好多連假新聞都信喎
fact check都唔fact check
比news source佢地睇又唔信
話全部反侵新聞都係假 都係左膠
佢地自己又唔膠咩？
啲人問侵obamagate係指咩
佢答都答唔出 就話自己睇新聞
新聞又完全0資料
但係連登啲假新聞/資料連登仔又信
又覺得係真
共和黨嘅方案令黑人冇得投票
原來得香港人嘅民主自由重要
美國本土基層就唔重要
咁樣未仲膠過左膠

侵爸

Can’t agree more

唔單單止係咁
係侵做錯咩野都可以幫佢搵借口
話真小人好過偽君子
但係侵正正係一個咩壞事都做盡嘅小人
佢亦都冇話點幫香港
跟本連登剩係識神化侵
冇真正了解過佢

我不嬲覺得現實政治中的確係互相利用 可能需要同一啲自己唔鍾意嘅人/道德敗壞嘅人交手先可以達到目標
但係好多連登仔/香港人已經超越左嗰條界線 盲目附和吹奏神化 喺西方表面上可能幫過香港（≠有實際效果）但係本身自己道德同埋施政極有問題嘅人

估唔到連登都有正常人
唔係話唔可以支持共和黨/保守派
但係侵唔單單止係保守派
佢利用自己總統身份濫權 幫自己做野
佢點都唔係一個合格嘅總統

邊個喺到倒米

Yes

不過算啦 我哋喺連登係少數派 實俾人插到暈 上次我只不過係post唔好叫人 faggot 已經俾人話

話緊你囉 連登仔
係咁話人左膠
同時反女權反黑人平權

我明
但係正正係咁我先post野
唔想啲細路仔上連登比人教壞

香港變到通街sjw仲恐怖啦
你唔洗旨意滲透連登

on9

左膠永遠唔識反省自己有乜問題

共勉之

你未係一樣
人地理念同你唔一樣就話人地有問題

我理得佢做總統有冇問題
佢反支反共就繼續撐
轉撐民主黨賣台灣加奶共奶到雪雪聲嘅奶共登
下次白宮出新聞稿咪話一國兩制正常運作

我唔係話緊你
我係話啲盲撐侵 唔比人講侵壞話
只要你明白有人反侵係有原因就ok
我覺得你可以支持侵 但係都要expect有人唔支持

邊度有人反黑人權?又找機會老屈?
女權?真定假女權先,現在有8成都係假 你找連登反真女權先好講
結論:又想老屈

又係creey joe死忠黑仔

twitter唔會無左膠

連登唔會無alt right

我幾時支持biden？

就算佢人有問題
但如果可以幫到HK咁就應該利用
如何係為咗利益 咁我哋應該展示自己值得令佢咁做
多一個有影響力嘅人幫手 冇錯

幾好戲

痴撚線 癲到屈連登反女權反黑人平權

你地自己講㗎喎
我之前話共和黨係反墮胎權同limit黑人投票嘅機會
啲連登仔話同中共比 呢啲算咩野

同埋你自己出去睇下啲post有幾咁仇女同反LGBT
同種族歧視
最叻blame the victim

又上綱上線扣帽子...

美國左膠同共匪走嘅路線一樣
躝出連登啦垃圾

不如你講下有咩相同路線

將仇女仇LGBT racism講成中共咁邪惡嘅層次
又試圖挑起前三者同後者之間嘅矛盾
明明liberalism 同反共匪冇矛盾就刻意用標籤化嚟刻意製造對立
你根本就係精通俄式分化嘅中共打手
快啲去死

樓主r/politics 都share
居心叵測

就例如最近武漢病毒
Trump話追究中国
民主黨同共匪都係話鳩佢歧視 想轉移視線
實際上Trump主張乜嘢 民主黨都反對
乜嘢都政治至上 好似共匪對政敵咁

I will spam your post.
最憎就係你依種扮左膠搞分化嘅垃圾

共和黨同民主黨一直都係咁
其中一方支持 另一方面就反對
兩邊都一擔擔

唔關事
由trump當選開始 民主黨未停過對佢個人攻擊
不惜用假新聞都要對佢進行人格謀殺
美国有親乜嘢事都會賴落Trump
Trump一當選就諗住搞鳩中国
民主黨反對兼且用媒體屌到佢仆街
好彩Trump都帶起咗反中浪潮
唔係香港人會仲慘

痴線
r/politics好反映到美國年輕一輩啲想法
You can spam it all you want. I won’t change my mind.
I am just saying Trump is not a good leader. Don’t fucking spin my points to LGBT/feminism/racism vs China. It was some lihkg’ers’ point of views, believing
that anti China is more important than equal rights. In my opinion, they are both important. You can’t stop something by limiting the rights of some other people.

之前Obama美國有咩事都關佢事啦
侵人格不嬲有問題
佢真係有mock一個有殘障嘅退伍軍人同其他野
你都可以話fox news人格謀殺Obama
佢著tan suit都可以當新聞
反中浪潮唔係侵帶起 係香港人
佢最多搞trade deal兩邊擺
呢㗎係侵濫權 唔比啲人上court testify佢
破壞balance of power
呢啲先係反民主嘅野

Trump針對中国做咗咁多嘢
佢上任之前根本個個國家都親中
咁都可以話唔關佢事

佢做咗啲咩？
係Solomon 香港人 美國congress定係佢？

好失望
唔夠純潔 做唔到道德嘅化身

關稅 中国移民 中国間諜 在美嘅中国企業
做鳩中国盟友 例如北韓 俄羅斯
退出泵水比中国嘅國際組織
要求其他国家唔好用華為
將戰略部署轉落亞洲
穩固同日本 韓國 台灣同盟關係
(個個都對正中国)
加強台灣國際地位
就咁諗都一堆

連登仔都幾勁
同時俾小粉紅 熱狗 左膠圍攻 算係咁

Isn’t our fight against CCP a fight for social justice

佢同日本都trade deal 逼日本奶共喎
佢係好支持俄國㗎喎
加強台灣國際地位又唔係佢搞
佢退出WHO 之後美國比歐洲制裁緊喎
因為佢都同歐洲trade deal

華為ban同反共間諜個啲我覺得係好嘅

特朗普政府尋求阻止美國聯邦僱員退休基金投資中國企業

啱啱新鮮出爐啊喂

支持俄羅斯唔成立
最多話同佢角力緊
早排先趕晒啲俄羅斯在美外交官走

歐洲唔會制裁到美國
歐洲軍事係靠美國

親台灣係Trump上任之後先行嘅路線
obama同hillary都係想削弱台灣國際地位

日本trade deal唔熟

香港咪搞過兩次集會
加泰獨立
東突厥斯坦反人權
樓主，咁樣夠唔夠大愛

你都識講政治利益，
少數族裔撐香港，我咪撐佢哋
你有本事就connect 埋啲女權撚、黑人權益撚囉
咪撚喺度發爛渣啦

選總統唔係選聖人，又要道德又大愛，叫個和尚去做囉on9仔

幾個連登仔就代表哂成個連登

呢度神化咗侵，以為侵真係對蝗國做咗好多野，但其實好多都係得把口，連登仔邊有心去真正了解。

唔講其他淨係講對蝗國既trade deal，佢又放生中興，退出tpp攪到無得圍死蝗國，上年三月明明蝗國唔傾trade deal但又撚到侵去年尾先發覺俾蝗國呃咗。。。真係多不勝數既柒事

You are hater
but are you American？

You are a hater.
But are you an American?

學好量詞先啦你
我住nyc㗎

駛佢鐘意
佢搞得死中共就ok

你出幾十個post鬧trump
then？
連登仔係一個虛詞，所指嘅範圍大到冇邊界
有一個香港人支持777
你個標題就可以改成
香港人原來好支持777

連登仔仇視連登仔夠盛行啦，但又要上連登話自己兒登，精神分裂?

侵侵之前講過 話香港問題 就香港內部自己解決啦 我相信習主席解決到既

推

呢啲我支持嘅
佢近排比人話佢唔夠反共
做多啲野差唔多啦

反共一條主線任務都唔夠
唔通仲想我哋代埋美國人爭取咩

sorry 我錯
我唔應該咁斷章取義
但係我都有鬧侵嘅自由

樓主你走先 我幫你頂住

樓主謬誤：
1. 做Leader要有極高尚嘅道德情操。
（相反做Leader有部份邪惡係必須）
2. 連登反對黑人+婦女平權
（幾條友講就話成個連登都係，又打稻草人）
3. 話連登神化Trump。
（何謂神化？記得之前Trump講過話叫人唔好帶口罩，連登有主流意見盲撐佢咩？佢7咗都係ignore佢算，支持佢唔等如神化）

當然
你鍾意點鬧都得
但係沒有誰比誰更高尚
自中美建交以來，Trump係第一位對中國從貿易，金融，科技，文化入侵美國有作出反應嘅美國總統

即使佢唔夠完美，但宜家嘅香港仲有權選擇跟邊個大佬？
唔係話撐，但好可惜嘅係佢會係唯一嘅希望

連登仔係咁無腦唔撚識fc 同埋成撚日希望你地國家會幫真係好on9

完全冇問題，只要方向正確我理撚得你屌柒我地都冇所謂

拉

On9 樓主
不嬲都有反侵派係連登
咩都有兩面架啦
係擁侵派人數多啲
形成表面主流
又有幾出奇
你係要想煲大佢做咩
仲要借侵牽制支那
大把警暴問題唔去搞

1. 做leader唔洗高尚 但係佢濫權 犯法再唔比人testify佢
2. 我錯
3. 好多人用假新聞當真新聞咁幫侵講說話 post真新聞又比人話左膠假新聞 呢啲叫神化

支持侵個班好鐘意用假新聞喎
踢爆之後屈人係左膠

1. 如果以香港標準，一日未定罪一日未犯法
3. 真假新聞，點分辦到？

1. 佢block people testify佢喎 啫係定都定唔到 咁樣係破壞咗個balance of power喎 破壞民主喎 好似啲人告唔到黑警
3. 睇下個source 係唔係credible

屌你搵條友出黎講就係 你去check下智商先啦

我唔聽 我唔聽
總知侵侵係神
你無資格話佢

我16歲智商有140
越大應該越高
但係IQ test 係bias

CNN Mar 4 : the flu right now is far deadlier. So if you’re freaked out at all about the coronavirus you should be more concerned about the flu"

New york mayor 及official 聲稱武漢肺炎係小兒科 叫大家唔洗驚

民主女神希婆叫trump唔好cut世衛funding

香港民主女神nancy pelosi叫人繼續去chinatown

同埸加映fake news media一早已經用緊chinese / wuhan coronavirus
之後見trump用就屌佢racist

死左膠, 為左反trump, 可以去到幾盡?

你都on9既 連登仔只係一個討論區
你當佢係一個人？

最撚on9 成撚人覺得人地會幫

侵侵咁講係撚緊狗咋 死5毛
佢一直捉緊盤大棋
死蠢係永遠唔知侵侵諗緊咩

1. 假設係事實（雖然唔知D news嘅真假）, 咁就呢件事上面連登有無主樓意見話佢濫權濫得好,破壞民主破得好先？再者之前通俄個調查都證實佢無辜，難保唔係fake news.

3. 咁Trump當年通俄D新聞你又有幾多覺得係真？

你都幾無知

繼續封殺華為、中興！川普行政命令延長1年

trade deal不嬲都收緊關稅架啦你做乜9姐

TPP圍死蝗國屌你靠歐豬定日本呀ON9

1. 連登提都冇提
3. 你睇睇佢個federal report 係有呢件事 但係冇犯法

好簡單
1月果時當日有記者質問侵侵會對疫情有咩野可以做
佢就話唔洗驚 一直係報紙佬吹大 係fake new
之後美國爆到7彩
呢個係真news
侵侵話報紙佬吹大 唔一早做防疫呢個咪
呢個咪就係假假放出黎既假news lo

9 答佢咋喎

死返Reddit啦
呢度4chan黎

你自己問樓主囉佢覺得係囉

1. 唔提都好多原因。唔提唔代表盲撐噃。
3. 咁之前嘅新聞又吹到佢犯晒法？

睇上面幾隻左膠真係冇咩邏輯

哦係咩
你幾時屌柒呢班友?

CNN Mar 4 : the flu right now is far deadlier. So if you’re freaked out at all about the coronavirus you should be more concerned about the flu"

New york mayor 及official 聲稱武漢肺炎係小兒科 叫大家唔洗驚

佢上緊連登 同時唔應同自己係連登仔有咩問題
上連登一定要同一個核心價值先上得
我上黎撚下狗唔得？

Cnn屌你老母
屌左 咁點
而家我屌侵侵
得味？

快D屌埋new york DNC

咁你都好得閒

仲有你講1月果時有記者質問侵侵有冇Link 想學野

香港係美國持權首腦對抗中國既棋子
完＿

你自己咪其中一隻囉

中興放生咗仲慘過直接殺佢
D條款辣到

吊住佢條命但佢要繼續泵錢去吊命
全球任何地方貪污/ 供應嘢俾被制裁國都可以罰
早兩個月先又查一輪

睇嘢睇深入d先啦

屌你老母死左膠真係冇隻正常

答啦屌你老母打完一大堆廢話又縮埋一舊

撚狗啫

雞蛋高牆，竟然選高牆

忍唔住笑，咁做乜要反大陸

冇錯

Push

有冇諗過攬炒係咩意思
其他人點諗我唔知

我自己想要嘅援手只係支那嘅敵人
老實講佢喺自己地頭做咩我真係唔太care
我要嘅係支那死，僅此而已

即使香港做棋子又如何
如果聯侵滅支係好似聯蒙滅金咁
即係中原同金攬炒
侵=蒙就得益
我唔撚介意

支那唔想有事咪唔好搞香港
乜好難明咩？

定你其實你唔係想攬炒
講白啲啦
咁可能你要搵嘅係聖人救世主
而唔係外援

因為大陸侵犯左香港人利益，你唔係以為因為大陸邪惡先反咁天真丫？

讀多幾年書先啦垃圾仔

隻黑仔 加 哥是個傳說 起完底都係似五毛多

拉

我係因為大陸邪惡先反嘅

咁你又話冇做?

我話係香港人 Solomon congress帶起

死左膠咁撚虛偽 你覺得邪惡，係因為佢搞到你，搞到香港，壓制自由等等等等

如果中共比晒自由香港，所有最好嘅嘢比晒香港，人人受惠，有錢有樓有自由，你撚會反佢？

如果係嘅話，97前97後到依家，請問你做過乜反邪惡嘅中國？

你呢類虛偽左膠曱甴，連邪惡係乜都答唔出，對trump又係對支那又係，一句我唔鐘覺得邪惡就大晒，虛偽到爆

樓主仲好意思講女權撚
上年6月到依家邊個女權撚岀聲幫過香港

香港自唔自由影響唔到我
我住美國㗎
我middle school個時都有去free tibet protest

又係你隻民主黨打手

Of course 但係利用≠盲目附和吹奏神化

每個人都可以係女權撚
有黃絲女權撚亦都有藍絲女權撚

女權係指平權
我覺得女性都應該同男性同工同酬
男性都可以軟弱
男性都應該有產假
男性唔一定要係一家之主

笑了，個總統冇道德，唔係侵犯左其他人既利益

唔想吹捧左膠，但之前828 metoo集會都有為被性侵嘅男女手足出聲，呢個list入面應該都算係黃
不過都係嗰句，何式凝害我100個手足必須死全家

HI！你真係好撚叻呀！世事都給你看透！返去青山未呀！

收嗲啦 有冇人想聽你講lecture....
你咁樣只會令大家更反感

依家香港唔係咁咩
我返工d女唔撚使着suit着咩都得
我冇着幾日就俾人話唔尊重又剩
你幾時幫我爭取下呀

是撚但啦 全球去左膠化勢在必行

你呢類少數派自己圍爐打飛機麻醉自己

追擊trump落力過追擊中共
起底全部都美國兩黨私怨
orange man bad阿嘛

得喇收返埋張綠卡啦知㗎喇
差啲唔記得你條傻仔美國人嚟

樓主淨係睇d民主黨喉舌
引nytimes同npr嘅反trump報導
同引大公報鬧示威者嘅報導一樣咁偏頗
係人都知佢哋憎trump憎到pk

唔知仲以為trump殺咗佢全家
啲私怨撚 muh ideologies上返reddit post啦
連登撐trump係因為佢反共咋

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手置頂好嗎

揾到件正常人樓主 但入到嚟已經俾班友鬧緊
只可以講連登一早變咗少數 樓主唔好咁上心

黑仔

8:00 開始睇 Fox New 播嘅新聞其實仲離譜

Democrats 都有批抨中國

其實你有冇睇過佢個回覆? 佢段transcript更加證明段片個意思

仲有你其他回覆九唔搭8 姐係點? 又唔關new york democrat事?

睇late night show講政治 算尻數啦

fake news + late night show 就真係selective editing 再加埋新聞速食文化黎洗你腦

“Not that flu has anything to do with Coronavirus” 佢問醫生而家市民可以做啲乜嘢, Cooper主要係叫人打流感針 因為肺炎响嗰時係乜都做唔到 打左針起碼唔會中流感

我想指出嘅係有好多共和黨人都講肺炎係小兒科 Michigan 嗰班就係共和黨(Trump)嘅支持者

我想指出班左膠呢個時候剩係掛住屌trump 自己講同一樣野就當睇唔到 呢種雙重標準好嘔心

Last Week Tonight 指出過好多美國嘅問題 有哂source 同 reference.

好似2016佢以經講緊緊急熱線個系統太過舊 有好多州連定位都做唔到而犧牲好多救人嘅機會。美國政府要2021年先至可以解決到呢個問題。

如果你真心想了解美國政治你應該睇吓

睇完 好one side

你呢句野都可以apply 返落Trump supports 嗰度嘅

你比個例子黎先啦